小心聽日有返工既藍絲 / 中立撚會向老細督你背脊

就算你早已按公司既定程序請咗假, 又無同人講你去罷工
藍絲 / 中立撚聽日返工一定大把時間搵老細傾計
同老細傾傾下就會話今日好多同事請咗假喎, e.g.邊個邊個, 應該去咗罷工啦, hahaha,唉...
請諗定方法應對